［長期抗爭］勝利既甜蜜，亦含劇毒

大家，區選支線任務完成
請對準以下問題
好多議題剩靠區議會泛民亦很乏力
讓區議員專注地區安全民生
大家要食住上，不妥脅，不袋住先
無論文宣，Twitter，FB，決一不可

-各大專學校必需整理今年失蹤/死亡學生名單
（係咪真係有死亡列車送左中？關口被送中？）

-重申港人治港失效，中英聯合聲明問題
（必須與國際談判香港未來，港人自決未來）

-暴動罪，及一切示威定罪特赦
（買洗潔精，雞蛋都有罪！）

-法治危機，紅官法庭，黨治法庭
（法官因個人升遷立場親中）

-警黑暴力勾結，無法無天
（歷史上警察陷入貪污後另一劣評）

-嚴正制裁，正義申張
（必須嚴懲問責在職官員，警察）

呢個運動，未完